［反思］有關燒野一事

屌 手足好波 人體自燃都比你諗到
創意 A+
但我地目標唔係啊伯
加埋上次燒休班警單野
睇完就諗 有無辦法轉移技術 對準仇人

不過...
大家千祈唔好咁做同犯法
唔岩的

血債血贘

push

殺人填命啊dllm

希望大家對準黑警

推到大家睇到

一推

二推

三推

再推

仲推

無人理

繼續推

黑警不要死全家

沒有共產黨就沒有新中國

甴近平萬歲

萬萬歲

chinazi